原來史萊姆係一條大窿閪？

再出過post

睇吓呢條會唔會好啲

咁撚窮㗎原來你史萊姆

唔怪得知淨係拍淘寶開箱啦屌你老母

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

窮條撚咩
仲信個on9伍仔

而家就唔知啦 話晒都要就嚟賠錢比人哋間基金

Derek 就話有錢仔姐 其他嗰啲全部都係窮撚嚟㗎咋嘛原本

史萊姆的契弟們
你唔好跟條窿閪搵食啦

你不如橫掂都係 你跟我啦
我乜撚嘢都唔識做 但係起碼唔會佗衰你呀嘛

地盤佬嚟講佢都算肥

屌黃到金呀。
不過一樣可以係垃圾。

黃到金？

鼻屎都係黃到金喎

屎家軍內烘？

可能遲早陸續有花生食

屌原來條撚樣扮撚晒勁嘅咋喎

最後原來又係死窮鬼一條

依家仲臭左朵

真係好精彩

一早知細b同屎都窮同冇料

屎都叫形象做得ok

細b擺到明mk仔一個 死肥仔係咁上網溝女果啲

你班殘障人士真係靠Derek嗰條大水喉

唔好玩啦
唔撚柒樣衰仲講咩形象啊
最慘個樣唔係引人笑嗰隻樣衰喎 係令人想打柒佢嗰隻呀嘛

細B好似住公屋

我意思係社會形象 你到而家都估唔到佢係藍定黃
就知佢公關係有啲料

我理得佢係咪姐

我淨係知道佢就算上晒裝 都淨係只係一個地盤佬

口罩都唔撚識帶嘅地盤佬